美國國會：香港人已經收貨

USA: HK CEO withdraw the bill. Hong Kong people is it okay. So we will withdraw the bill also.

美國都撤回制裁了

推

十連

一

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

二

三

四

Source?

on撚9

一日無雙普選 香港人都唔會收貨🥴

咪 9 up

美國條bill主要係2020普選

咩立場都唔接受假消息

ＤＬＬＭ 咪撚FAKE NEWS 啦含家鏟

block

無source 就唔好9up la

屌你老母
fake news狗死全家

FAKE NEWS
請善用不推文回覆

標題黨，不論內容
Blocked，負皮，不推文

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

負皮上一頁 不推文回覆 樓主死全家

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？
佢知呃唔到人，佢淨係為求啲人出嚟討論，混淆視線，噉我地關注緊嘅嘢就會冇人理！唔好討論呀！冷處理呀！